幫忙搵歌Thanks

如題
Mv講述男主角送小提琴比女主角，惜女主角患癌去世......

push

掉返轉既話就係愛你沒差

oh thanks我記錯左